WFH冇野做

今朝覆左個EMAIL就冇野做係到HEA了。。。

咁正咁多free time都上黎呻

有D罪惡感

舉手舉報自己偷懶
上司一定會讚你為人正直

我公司下星期應該就冇WFH

點解仲有得wfh

習慣左 就會去打機